# 알고리즘
- 출발지<노드, F>를 큐에 넣는다.
  - 
- 출발지와 인접한 노드를 전부 F = G+H 식으로 계산한다.
  - F = G + H
    - G = 시작점부터 해당 노드 까지의 거리
      - distanceTable의 부모 노드 거리 + 부모 노드에서 자식 노드까지의 거리
    - H = 해당 노드부터 목적지까지의 추정 거리
  - 갱신된 G 값을 distanceTable에 저장
- 계산된 <노드, F>를 큐에 넣는다.
- 
# 자료구조
- [X] 노드
  - 좌표 벡터
  - 인접 노드
- 그래프
  - calculate
    - H = manhatten distance
    - 우선순위 큐(오픈, 클로즈 리스트)
      - <노드, F>
    - distanceTable
      - Map<string, {route: string[], g:number}>
  - [X] 유클리드 거리 계산 함수
    - [유클리드식](https://img1.daumcdn.net/thumb/R1280x0/?scode=mtistory2&fname=http%3A%2F%2Fcfile21.uf.tistory.com%2Fimage%2F99829F425E17C5801E845B)
  - 목표 노드(endNode)
  - 노드들